油你成日痴住牙純唔會覺得自卑架咩

見到兩個同框都覺得慘啦

差距唔太大 冇所謂

ione咁多靚女 牙演咪要自卑到遁地？

似牙純痴佢

唔會啦

笑到仆街

佢出道都應該會覺得唔好意思

你見女就食

牙演算好啦 牙降厚顏無恥

牙純係中學啲靚女同學 成日搵啲唔靚嘅做朋友

我女友勁qq..😊😍🥰❤

牙降胳肋底香 有士多啤梨味

純係我女友

靚既做炮友

兩個都係普通普通 上唔到gallup 排名既材料
有咩好比較

惠元係五代團頭五靚

想話比人知佢同牙純對波加埋之後處刑牙F姐...
牙F好似有D橙...

樓主垃圾死全家

你呢啲同性戀者真係有病

收皮啦弱智狗 食屎食到個腦有問題

你搞gay會落地獄

到時見囉 日日屌你屎忽

應該有頭三

想知你心中五代Top 5。